有無人讀過指大個d 英文課程

個d指大呀，尚x個d擺明呃人
但我識人想讀，有無讀過分享下佢地點呃人

指大係良心學院黎

讀完指大
依家做緊專業人士....

尚大即係邊間

佐敦

認真問

呢個真
想當年我指大grad後
輕鬆成為財務策劃師
而家月入十幾M

有無人跟你做下線？

樓主學歷到邊？如果中五學歷以上就唔好報喇

唔係我呀
都話左係我fd想報佢個英文課程，應該點救佢好
擺明想呃佢個持續進修基金

叫你fd 報d 八大/開大既進修課程重好啦

佢只想英文，有無咩好？

中五以下都唔應該報啦
上過去一次見工(當時唔知係見呢間 以為係見佢母公司)
出入d人全部都陰陽怪氣 mk加弱智樣
覺得唔對路即刻行後樓梯走左

係咩學歷都唔應該報囉好唔好

佢話想英文好，之後佢d同學話讀過依間幾好叫佢好讀

有無d好d的正常課程推介俾佢